租樓日日賺，拒絕買樓

業主層樓日日升，但你個日租金不變，仲唔係租樓日日賺？！

咁你畀咗首期之後
樓係你嘅
供款冇變
樓價日日升
買樓

2047
新沙士

你份租約簽左30年？

買股收息都夠租樓，人工年年加一成
買樓搵笨柒，租樓日日賺，你今日租左未呀

詳情請睇呢個post:

30歲人就係買樓分界線

租樓好抵，儲錢投資其他野回報仲靚
買樓？不了，遲早跌5成

租樓日日賺

租樓真係秒秒賺架，大家千萬唔好買樓，租樓租到變李嘉誠係完全正確，小弟決心做樓奴，我仲會成立家族基金，等小弟後裔世世代代做樓奴，買晒香港樓，全部人同我租樓，粗重野我做，正所謂:行船爭解纜，樓奴我做先，由我及我既家族成就每個香港人變李嘉誠

why not both
租到d樓買平過租時買

不如兩邊打個和啦

業主點睇都係輸, 租租係業主既金主

要買幾多錢股票收息先夠租樓

多謝你幫我供樓

直必

租樓緊係賺晒，揸住首期買樓?不了，投資66升咗5倍，啲息夠交租，仲有錢每年兩次日本旅行，有嘢壞叫業主整/換

買嗰個正on9仔

股神